如果训练是真实的，我们的高中男孩将被指导如何在另一个男孩的身体上拧刺刀，如何戴防毒面具，如何扔手榴弹，如何与虱子和老鼠战斗，如何在壕沟的泥中度过几个小时。 你从总统体能测试中得到的英里数可能是国家历史的一部分|Ian Douglass/Mel | 2021年11月24日|大众科学 
 他指责中央政府正试图“改写所有法律”，准备用“军队和刺刀”迫使该州融合，就像他们在密西西比州所做的那样，他发誓永远不会自愿屈服。 罗伯特·f·肯尼迪如何影响他的哥哥对民权的回应|帕特里夏·沙利文| 2021年8月11日|时间 
 他因在维莱特里的行动而获得银星勋章，他在那里用机枪击退了敌人的进攻，有一次他和战友们用刺刀刺穿羊群，穿过了雷区。 查尔斯·柯立芝，二战时期的荣誉勋章获得者，于2021年4月9日去世，享年99岁 
 刺刀的尖端穿过他的左胸，正好在他心脏的位置。 一座城市试图移动一座纪念碑。 随后的战斗显示了历史的力量|Keith Lowe | 2020年12月8日|时间 
 32英尺高的花岗岩基座上矗立着一尊青铜雕像，描绘的是一名被绑住嘴、被刺刀从背后刺穿的士兵。 一座城市试图移动一座纪念碑。 随后的战斗显示了历史的力量|Keith Lowe | 2020年12月8日|时间 
 这促使莎拉·林恩用南部联盟的刺刀开信刀刺伤了自己，造成了一股血泉。 《马男波杰克》:一匹醉醺醺的风流马的放荡故事，登陆Netflix, 2014年8月22日 
 一个衣衫褴褛的男人蹑手蹑脚地穿过田野，用刺刀刺穿尸体。 AMC新剧《转弯》讲述的是美国第一个间谍集团，是一部视觉上引人入胜的历史史诗 
 我的一个手下，我认识他是个女人，他问我要不要用刺刀刺穿他。 5本你图书馆里可能没有的战争书|Jake Tapper | 2013年11月11日|DAILY BEAST 
 在一个叫做180山的地方，在手榴弹和步枪的火力下，他带领两个排用刺刀向山上冲锋。 美国陆军最后的刺刀冲锋大卫·弗拉姆| 2012年10月23日|每日野兽 
 加拿大人教我用刺刀作战，我在朝鲜战争中率领刺刀冲锋。 美国陆军最后的刺刀冲锋大卫·弗拉姆| 2012年10月23日|每日野兽 
 就在他扶我起来的时候，我只看见一个墨西哥人把刺刀刺在他的肩膀上的闪光。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 为了救他忠实的仆人，弗兰克推着内迪，用刺刀砍倒了一个向楚姆鲁扑来的当地人。 红年|路易斯·特雷西 
 我的应该是纯钢; 在过去的几个星期里，我在刺刀前命令她从我的意识中消失。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 他们面对的是一个机枪把守的可怕的棱堡，他们要用刺刀冲过去。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 在奥地利反攻德戈的关键时刻，兰内用刺刀快速冲锋，扫荡了整个村庄。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison